(影相高手入) 四張相，邊張可以，邊張唔得

如題，定係4張都唔掂

整多張

感覺上第一張叫正常，其他有啲唔知想點
利申：只係路過

5張都唔掂

4 pic is totally shit

教我
或者比張sample睇下

3 窗框倒影fail
4 背景太花+撞色

3係做乜9

你有冇studio flash???基本一定要打燈先ok wo

得第一幅正常

冇啦

使乜高手
你求其搵條友問呢4張相有無水準應該都答到你

用燈啦效果會好好多

高手可以具體講出問題

問題我冇studio light

如果係賣野POST相
#4 好睇D

自己比少少心機都睇到嘅問題, 點解要人講....

第一張影到架機紙板咁
第二張唔講以為偷拍
第三張主體幾乎全身都係影
第四張講都廢時講

咁你識魔法 ？
冇裝備係影唔到㗎啦

非賣品

studio light冇
普通枱燈頂唔頂到？

返去訓啦你

利申：跟緊香港數一數二既攝影師

跟緊邊個講黎聽下

我估佢跟貓sir同玻璃大師